罷工罷市罷唔罷股市

巴絲們點睇

雖然個sever 係將軍澳，落盤周圍都落得，但會唔會自發唔trade?定係有其他何能性?

自發唔Trade 幾乎冇可能

星期一千跌嘅話你叫我地點唔trade?

HKEX 李小+條支那狗渣旗, 點會唔trade.

都知無可能唔trade, 邊可能有糊唔食

不過如果有事發生
搞到港交所收皮
冇得Trade
咁就冇計啦

走貨啦炒美股